不如開個post記錄下每日死幾個學生

扮工期間望下手機又死兩個
有冇巴絲幫手記錄下
1.

死

死亡筆記已降下人間

26/9
1. 何文亮 15歲
2. 吳同學 17歲

留名支持樓主做社會記錄
有時間會幫手

今日死？source?

母禁出街 沉溺打機 生活不如意 15歲仔校呔吊頸亡

用lin登post做source? 你懵撚左呀？ 帶個腦做人啦 一月死架

仲要上年一月

可能睇錯日子 因為扮緊工
先隊一打
不過都係想開post記錄下 等大家注下個數字

唔知幾時會出現我個名係呢個po

我講得好溫柔既

上連登勿認真

你叫咩名

不如追番由9月開始既紀錄

我自膠啦 我頭先做緊野冇認真睇

有冇巴打幫手？

十卜

開學前夕 19歲IVE生德田邨跳樓亡
2017-08-31

你老母又唔係局長，數字黎咋